痴左線啊，亞馬遜同tesla升到顛左啊

痴左線啊，亞馬遜同tesla升到顛左啊

做乜撚呀

升左好耐啦嚇鬼咩

樓主坐左幾耐

樓主啱啱放監？

睇左牛牛假新聞？